Soundbar 定 2.0?

小弟想買平平地買個speakers比部電腦用
主要聽歌多
我枱面有2個27吋moon
自己一般離個moon25吋距離左右
咁既情況用soundbar定2.0好

音場嚟計 2.0好啲
左右喇叭 相距遠啲
現場感即刻好啲

但係2.0橫放係枱面仲有無優勢？
因為兩個moon太長，2.0既話一係打直放moon既兩邊，一係打橫放moon既下面

兩個soundbar

7.1